捐過錢比星火，會唔會玩撚完

你入現金有無帶CAP帽口罩?

萬一你俾黑警打死左 我地一定會幫你風光大葬 ok?

無

報紙見到51歲義士就應該係我

On9 有幾多人先推得上7000萬呀 玩撚完

咁撚樣都怕
你捐返入西窿到住啦

Ming仔玩撚完

捐錢唔係犯法
加上入cash 個d你點搵？

你睇下有冇銀行紀錄 如果有 cut左個銀行去

Bank transfer 最差係知邊個支持星火
再suspect 你洗黑錢 ,你prof 到source of money 就ok
但會知你政治立場

唔得閒,不了

我最擔心係依樣野
捐過錢d record 全部係佢地手上

大清算。已經入哂社會信用系統，唔比出入境

Cut 左都keep 7 年data

仆街政府同警甴就係想啲人咁諗,
捐個錢啫, 有撚犯法呀

ON9夠未
究竟你地個腦諗緊咩野
政府就想班港豬放棄
因為知道一出手拉班港豬就會真真正正出事

你地班港豬就自己驚到仆街

當有40萬人捐過
係咪拉哂呢40萬個人坐監?
唔好咁ON9啦

===========
書生希望提醒大家，捐錢本身唔犯法。就算你捐錢比被捕者，都要證據顯示你有意圖係用依筆錢作非法用途或教唆犯罪先告得入，因為被捕者唔係收到你筆錢於是去犯罪，你只係幫一個被捕者生活而已。就好似果個深水埗駕車撞人的士阿叔收左撐警組織50萬一樣，除非有證據顥示的士阿叔係收左錢撞人，如果唔係都唔會告得入果個撐警組織。所以唔需要自亂陣腳唔敢捐。人地嚇你，你唔好驚就得。最緊要冷靜，小心，才可以正確行下一步。

#請謹慎保護個人資料
#新年快到得閒清潔屋企同舊年留落黎唔開心既野包括對話紀錄

@書生百用

依家唔係玩緊犯唔犯法既遊戲
係玩緊佢知你係邊個就可以搞鳩你既遊戲
對手係中共，okay?

保障自己, 屋企大掃除一下先, 做左無壞

有哂cctv

咁我點捐

未撚驚過

黑警要check銀行記錄 幾多年都比佢check到 試過啦

求po內置頂！英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
有巴打建議 @hsbc @hsbc_uk #politicalpersecution
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

要小心

提晒銀行啲錢出黎先啦起碼，如果係銀行過户

大佬你捐錢咋有幾高危
驚閪咩屌
個政府就係要你驚
咪咁易比人拋到

而家政府咩都做得出小心一點好

OP講社會信用系統？

一定會
會係51歲就破產

捐錢都驚
真係諗下前線付出幾撚多

咁撚樣你都要驚 你嗌口號嗰陣知唔知醜?

點都cut 左先 大貓危險

Pin 呢個啦

帖豬比黑警拋

你破左產仲捐又真係玩撚完

Exactly, 捐咪捐，有咩好驚？

咪臭係

你筆錢正當來源
而你唔係明知地資助人做犯法野
真係唔洗驚

你話知你政治立場清算你
都有可能
但都麻煩又太大量人

我屌你老母，驚咩
d義士仲驚啦
被捕手足呢？
個4個星火手足呢
咁多人應該要擔心，你驚閪啊

依家可以點捐？
我就係而家要捐你吹呀

有幾樣野要做

1.要銀行交待戶口資金流向

2.銀行公佈空殼公司名稱

點解冇人識講7警案既?

7警做犯法野，收捐款，冇事，點解星火會出事?

文宣呀唔該!!!

如果佢哋係charge星火洗黑錢既，咁你捐錢咪即係黑錢來源囉

不如我俾我個account你，等你過哂成副身家俾我，睇下你會唔會玩撚完？

咁撚樣都驚

狗：捐錢比洗黑錢既組織=協助犯罪活動=全撚部捐過比星火既都拉得

止暴制亂大進展

你唔返大陸就無事
一返你就仆街

Cut柒
Cut左都最少保留7年資料喺銀行

對唔住 未畢業唔識野
咁點算 有朋友用自己銀行戶口過左數
大貓戶口

捐下錢都要怕死...
6個月喇樓主 可唔可以進化

驚就即係比警甴拋到你囉
唔洗驚！
大把手足一齊上一齊落！
夠薑就攬炒哂有捐錢既人！

佢每次過$30-50， 飯錢黎， 但係捐左好多次
有好多條交易紀錄係大貓月結單
佢話有廿條以上紀錄
求解答 大貓會唔會知佢有份參與？？

你會唔會有機會返大陸？

屌你咩
咁你都驚
對唔對得住poly同cu的手足?

我叫佢唔好續回鄉卡唯有
保平安

香港金總終於接受網上會員申請啦

咁撚樣都怕,樓主真係玩撚完

平心而論
戶口過數係銀行的確會有哂record
但呢d野都係客戶個人私隱
除非有足夠証據証明一個人用緊銀行戶口做犯法野
否則警甴跟本無權問銀行拎資料

如果銀行夠膽爆料出來
所有被佢爆料既人一齊告銀行未經客戶同意下透露個人資料
玩大佢

我月捐表示未撚驚過
夠擔睇哂record你估大陸黑錢敢唔敢落黎？

上次見到你俾咗$10個乞兒。個乞兒攞啲錢來做非法勾當。你好快啲着草就嚟查到你

成張收據

岩呀 , 驚你老母呀驚 , 死警曱，捉撚晒佢囉

怕乜？情況同你派利是比人係咪犯法一樣

51歲 (怕被捕)

on9 post

佢踢過保 會唔會容易查到佢有曾經多次過數

都係刪左去安全

幾萬人入cash 你全部睇CCTV?

依家驚唔係入cash...係戶口過戶口交易紀錄呀

你話一兩條都唔驚姐 幾十條呀
早知佢一次過捐好過啦